香港既樓係有買貴冇買錯

大家諗下
香港地少人多係事實
唔會冇啦㕸出現一大片地出黎起樓架嘛

香港既樓係無買貴無買錯，自住驚閪咩

冇錯, 專家食屎啦

無錯 唔買下年4萬蚊大西北時唔上既唔好喊

龍市